#### Запуск сервера:
* $ git clone https://slirdy@bitbucket.org/slirdy/webbylab-server.git
* $ cd webbylab-server/
* $ npm install
* $ npm start

#### Запуск клиента:
* $ git clone https://slirdy@bitbucket.org/slirdy/webbylab-client.git
* $ cd webbylab-client/
* $ npm install
* $ npm start


### Описание:
#### Клиент-серверное приложение построенное:
##### Сервер:
* Node.js
* express
* babel (для ES6 синтаксиса)
* sqlite3 (в задании был MySQL, решил его заменить для простоты развертки, по сути таже БД с таблицей и схожими sql запросами)
		
##### Клиент:
* React
* Redux
* Sass (scss)


#### По тестовому заданию:
* Реализованно все кроме тестов (если это важно, могу доделать)
* Вместо Webpack есть встроенный "run-build".

#### Чтобы требовалось реализовать *(если бы это был полноценный проект / не было ограничения по времени)*:
* полноценные ответы с сервера: промисы при добавлении массива данных в таблицу, ответы с message'ом (для какого-то подобия тостера)
* пагинация
* более жесткая валидация форм (помимо required)
* редактирование
* более интересный дизайн